[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5772)

有

slow

開波

羊仔大贏

馬會輸錢

條死白卡友一上水就報假

東京快手半大

who

咁都成功逃脫

買左咩

1:0 YC

你咁樣，會畀好多人笑

點解而家睇唔到雨燕既 ？

上海GOAL!!!! YC

準備

北京國安最勁係bakambu

果個連卡塔爾都去唔到wo⋯⋯其餘垃圾黎

某幾位巴打係咪搞錯左

隨時俾人pin

北京控球97%

一條飛，啲人變曬傻仔咁

大哥好野

3min 0c
90min ?c

佢真飛勁中喎 你出水啲人都會咁啦

杜教

咩呀 般尼大家都敢買 墨勝點解唔敢買

北京快入

欣賞你

屌烏法

咩goal yc個啲

墨勝1-0

咁快8.5足水

兩場有冇link

琴晚買咗水晶宮

下盤穩到呢

東京仲未射過波 針

咁多人買日職隊西波

1111

上盤俾粒黎定下驚先喇屌

44條友

鬥行路

東京細角隊 點刷

咁快7.5

琴晚喪燈

6點要咗兩場下盤，幫大家燈下

Who

中一關

食咗一角？

上！！3串1！

東京全場2:0，大家開心

原來勝利無即場
針了

國安！！

開咗球未
咁靜嘅

點解班袋鼠佬會俾人禁住砌....

可以搵馬黑

循例叫下

半大24

日你媽 退錢！！

國安半大未 屌你老母

買左2x3 -1和等收錢

下盤點輸

國安大波 10 1 茄汁醬

半大死得好慘

亞冠角細阿婆都識買

馬會是最好的
我愛馬會 唔好搞我後面

0c 0球
不如返去玩煮飯仔啦

嘈咩啫嘈
半場都未完

一陣終於有你愛隊 點睇

半大未

杜神必中，都唔知你哋擔心啲咩

就20分鐘1c都無 踢嚟做乜春

國安

國安比心機

羊巴買左咩

飯氣攻心呀

珍 搵緊aa9睇樓了

射得1腳踢黎把撚

驚乜
你買左細

東京個場真係幾妹下

2場亞冠大波集氣區

下盤gel

on9啦9.5b呀

50k真飛我實撐 眼紅者勿入

44個人88隻腳 1球都冇 你地班畜生好唔好意思

補5.5b算數
2隊垃圾嚟 角球都唔識玩

唔等走地

陪我返青山未 你偷走出去唔叫我

墨爾本勝利下盤Gel

冇角球既波踢黎把撚

5.5b足水Allin
睇個勢半場1c都無

call左人捉你返去啦

封盤！！

如果2隊都0:0 FT同0c嘅話死幾多人？

反手下話
嚇我唔到

咪..使左2舊水先出到來

去緊四季傾啲交接問題

國安開左波未呀 屌你老母

東京❌
墨勝✅

44個

咩都冇 踢緊咩

認真234

國安半大

上海0:1

角球

1角都無

Hea 撚過街場

跳緊老舞 2隊

角球都報假？

大波黨！！等4區！！

北京快入一粒叫下先

打緊邊爐？

国安回撚到半一盤 咁撚快

你死先

你邊度眼花見到有角？

講真

買左2 場半大
使唔使驗......

東京場波悶到

上盤全針

Goal未

有心水 想G都唔講

3x1先中2關對家

亞冠買下盤是常識吧

驚乜 東京嗰場就話有可能下盤者 東京最近咁廢
國安嗰場打澳假 澳假喎 中超私家雞嚟點輸

傾緊邊隊 踢贏分多啲錢

東京！快

球證話半空出左界 吹番龍門球

要

上幾ROUND唔出黎講

10！！！！！

東京季尾例派hea踢

東京區

Pin

國安！

撳屌緊

東京夠唔夠膽刷角

班on9 心情又唔同哂

國安半大快

國安處

國安入多兩粒定下驚先

國安國安

東京走盤波，唔駛叫

我屌你老母！！

買墨職對家啦
幾個月無踢
人又廢

國安頂到半場！

杜蛇號繼續

東京❌
墨勝❌

輸

2x 1 叫糊

Tokyo 半主ok?

Gel得

東京瘋狂刷角未

又話勝利後備嘅 你老母國安一粒都冇

國安入多2粒

買左半0.5

國安頂實半主

1-0

買左墨勝盤係米冇腦

上海伸花
唔放你先係最重要既問題

56k

明啦 角細100%

墨勝反cup101100

咁我屌你C eye算

2:0半膽！

東京jump

我樓下個賣菜啊婆都知喎

Me

有半格執 驚wt

我

中

炒7佢啦 北京仔

嗯？

不了

走盤

半0全10 ok?

北京繼續

上幾ROUND開上盤喎

10

好

1

真心無撚見過

9.5角大等死

1:0！！

快撚手啲半大

尋晚我去幫襯建興嗰隻雞都知

想驗腦

到底要hea成點先可以25分鐘0c

究竟大船會變鐵達尼定發現號呢

國安1-0！！！！！

東京係咩意思？

杜甫

5000我了 派？

半8都喺全9
無所謂啦

時差

Goal！！

真 已經拎緊張櫈仔落馬會排隊拎錢

5k 6.5 角大 夠膽你就全場0c

CLS

隔左5分鐘先1:0

球探重要show左隻fake 角撚狗 搞到我次次都以為有1角

國安法！

半8全9
同半0 係唔同

啱啱喺電梯仲以為冇人講

唔好燈，都未去驗

6.5b 睇下波

有無人搵得番杜sir個分析

東京2.5大好吸引

無啦啦又叫多次1比0 搞到我當左閪京1比0

東京入咩呀

9.5可唔可以都睇下波

穩陣

冇人講米你講囉

穩細

唉 miss左國安法

111111 -6

角大好定球大好

連c

半主ok?

FC東京

28’

ok

大把半2全10 怕乜

羊羊贏贏羊贏贏羊巴買咩

半主gel實

-9

墨勝入波即係反國安法 即刻拉人

重心！穩陣！

北京串上海
係中國人都贏錢

呢度好多日文名
抄低你地名先

申花唔出溫家寶點贏

おはようございます

跟

東京wor

我寧願輸

真飛

申花唔係另一隊上海SP 咩

頂！撚！住！啊
國安

個隊係上港 叻唔切

365佢叫申花

北京半大未 屌你老木

冰角

上海只有一隊FC
上港係SP係雞係公廁

邊個幫我叫到國安大波 10 1 參觀青山機會

-__-

垃圾捷報屌你老母害我報錯

連c 未 唔刷角點入波

-____-

媽

我好7

你帶隊

角大唔睇啦

22222222

總結: 等收錢

怕乜 連5角都試過

6.5b -5c

勝利半和

上海佬送角

鬼鬼地

入角大

FC東京

29’
34’

一齊探新条狗我帶隊

國安法 1 粒之後hea踢

半大收$

國 2:0

半場5c 先啦

國安20

2-0

杜甫號

@ eason

半大

東京入未

好穩

半格都冇埋

2:0

北京國安半大易到

杜神

日你媽 退錢 !

半大搞撚掂!

北京

叫糊

杜甫又執$15 萬

唔駛叫都大波了

炸魚蛋未

東京賤種入波未

2:0幾驚要走去檢腦

屌東京入未，人哋盤都穿埋

怕半2全2

東京快入

國安俾多球3:0 14倍

跟社sir對曬，之後輸曬

試吓講多兩句

半主呀

一場上一場下 申花穩了

補個飛收錢

估唔到東京真係細 杜蛇勁撚到

乜撚野東京0:0唔撚係又斷大波掛

杜甫咁中法真係日日屌models 都得

杜甫今次想推多層樓

架仔未又係成日打假
得隊696叫勁

口水飛就話對家啫
真飛都唔跟怪邊個

我愛國安

開即場可能00添

半3全7 要求不高

墨勝係澳職都好撚廢下

仲要3 個月無正式比賽

真既 輸左都有大家攬埋一齊

要唔要驗腦醫生contact

又可以乞杜蛇派了

中la 買左6.5B ha

國安456啦單邊大

勝利0腳 係0啊！

東京入波未

人地50k 輸都係我地出豉油人地出雞

已婚，育有一子

真

同路大佬

似東京1-0完場

你報假撚 難啲乞

同杜甫對好心驗下腦

國安！woohoo

馬會精選有料到服左

即刻完場ok?

今年澳職全數收皮啦 老鼠墨城 都叫有後台 其他應該糧都出唔夠

得嘅

上海佬神救

咪咁老定啦

馬會精選又係一粒都無

雖然唔應該同錢作對 不過樓上咁多人買支那隊嘅

唔開即場就大馬會係好野

我一定提 放心

上海差3粒

等你半場都無錢補

就快降到平手東京

走轉財經台啦 美團 小米 1688 700 邊隻唔爆post 啊

唔使講咁多 買咗勝利嘅話拎張飛上嚟睇睇有幾撚威

1.5定6.5好

3粒角?

閪花頂住

撳都撳撚錯

神救無角有咩用

唔好咁啦,和好未

國安半場3:0 10 1 算

中伏

贏馬會錢起軍火庫 波台立國買兵攻打支那

有錢要我跳老舞都得

有排喎。。。依家先半球

我了

買佢贏又唔係比錢佢賺

I

lm

明明想對，又扮

Lm

幫叫

收皮拉

90分鐘 1:0？

半和係咪等派

半0全3 10 1 含

屌你老母

差上海

頂住thx

北京勝利依組換返隊全北/水手/SP好好多

你唔係買國安大咩

日本仔又撚

仆街東京 半主都無

你個名

東京入番粒俾我走下盤

3串1 頭2關大波

沙蛇又私食 吊

好撚柒 想對鳩人 又要出黎扮買錯

下場

東京1:0完場唔睇東京熱1星期

笑死

屌 隊北京正選有6個外援 有2個入左支那籍

封乜

比次機會我！！ 2:1ft plz

應該轉盤

轉盤姐

疑似紅

睇北京熱啦

贏咗先呃撚含

Diu Tokyo 半主呀

同杜甫對就唔駛叫啦

操盤手太悶

大細好難買錯
我試過想買聖傻西
買左西雅圖 大注以為收錢
等左成日

想比人含

杜蛇出咩

上個鋪咪出左

個組3隊OUT一隊都可惜

我見過呢個盤 最後3球ft應該係

岩架啦
Tokyo 等耐啲入，
FG 升下水先

與神作對邊有好下場...

淨係買咗北京單頭想gel

東京2.5/3S X 北京盤 5000$

50000

人地早咁多貼飛 你都買錯 真係好撚肉酸

雖然味完場 但柒左米認囉

少左個零

東京細 國安盤
好似係

聖傻西雅圖

杜甫條飛穩到呢

小左個0

5皮呀

驗眼

50000喎

半2全幾

6.5b

補左2.5大，已經穩贏

50000啊dllm

2

我而家先知 針

G chi

50000 2穿1

冇睇到...針

我都試過

想4冇睇到

打少左個0 sor鳩

我地依D玩幾十蚊既唔好阻人發達啦...

墨爾本失敗驗腦區

屌你老母濕鳩球證點解成日食補時角

3

未必

越左位啦

乜京都得

仲諗住10蚊上100針

杜甫號 穩過鐵達尼

杜蛇

補多注先

佢個東京細真係服左 有啲勁

成班幫杜甫gel 頭？

下半墨勝入返粒波po係咪會爆炸

等杜蛇派了

進取d補個1/1.5細
穩陣

gel 唔起咩依家?
你老幾?

出完水仲要派

得罪講句，我買社sir對家就係想大船沉
點知我架艇仔沉先

誇左

無睇得咁深 我太業餘啦

似打手語氣

應該會

唔玩啦唔玩啦 退錢！

跟左

艇仔想撞杜甫號

職乞準備進場

應該好多人mom緊po等派

日你媽 退錢！

所以先叫杜蛇

mon

好撚柒

隨時一個PO 幾百人LM

試過買錯上一格3.5而輸，但係買錯對面就肯定未試過

Mon

賭仔真係迷信 我場場反手gel咪發達

大細好難買錯

你真係好鬼肉酸

完場飯都唔食mon post等派

永遠係左邊 其實真係無得錯 禁錯場次就話姐

型到癲囉咩事

skip哂D cd rom la

$300 marketing budget

東京入球細gel得未

300蚊就收撚埋佢拉

你歧視手足?

希望呢兩場係假波
下半場勝利反CUP+東京大波
我輸唔緊要，最緊要大船沉

所以咪送錢走俾馬會鋪草皮囉
邊有作對

Tokyo FG 有@1.7 未

頭10 快

亞冠2場大波 10 1 E神簽名 快

10 1 500

巴打心地咁好一定贏到仆街

醒少少啦
同神作對無好下場架

依家想買2.5大都無好屈

不了 留返比你啦

心態幾好

可能有暗飛呢

有冇人FC北京買錯FC東京

我你他

杜甫好鳩旺
迪布尼....

我口德仔就最有口德，心地緊係好

有暗飛都笑7佢句字啦

Q

2:0大家開心囉

真心應該幾多

東京2:1 派簽名！！快

轉哂運 呢期佢真係旺到痴線

我？

我要你嘅簽名

懷疑養鬼仔

一陣睇中左場大波

Me?

攞去比你老母做帛金啦

春袋 唔洗諗

國安好難失 超强防守

邊場？

Auti蛇派錢冇人留13仲多人留名

即場

識貨！！！

l

冇人想G啊 走啦

真心癲

Btw, 未收到假肥仔今日果一舊

應該唔識auti蛇

驚鬼咩 佢場場汁幾十k

上盤之鬼

佢派巴黎人的 已報驚

為上盤生存既男人

今日輸到仆街，而家借咗少少錢先買到北京

搵左角On叔叔 好驚驚

杜神之力 下半場頂住

咁佢講到明派500咪引咗啲人囉 如果知佢係假派狗

第6.5b足水入

唔洗訓教咩大佬

國安入2粒輕鬆到...

即興3串1即沉

閪花頂佢老母

對唔住，慢慢，北京派彩我就有錢洗

要留返俾佢老母做帛金

Mon開po都唔知十三假派 有冇職業道德架

掛住打機 miss左杜9真飛

為大波生存既男人有冇水

大哥

支持杜蛇中左唔好派
事前唔跟怪你信念唔夠

我都miss左

屌 我條3串1有關係東京大波對左等針

東京即場角 6.5b

40000

等足水 唔洗咁急

日日jump 想跳了

大波冇錢途....

49900跟了

2場亞冠大波plz

全黑蛇

一出場就傷咁搞笑

首2半全大

大波等4

支持

其實次撚次呢d西波開即場都係角細 點解仲會有人買角大？

東京場波起碼10c

人係有天性傾向買上盤 入球大 角球大

北京唔入都唔好俾人入，立即完場

多左啦仲兜

國安入多幾粒

大波24

東京空難了

上海想換溫家寶入場
仆街了！

如果我下次過關再串大波 海狗陪我一齊輸

6.5大開到未

我xxxxxx

閪京主勝有冇同路

6.5b 大船

49990

東京廢撚到

度下場啦
多d時間度波先無咁易輸

即場引細

東京小勝 1:0 plz

唔刷點贏呀....

上海ng

上海輕鬆

買角大係咩心態

泰仔受讓

比次機會....

OK

diu你東京唔係一粒都無咁恨

國安上盤

北京入俾一關你叫下先

中日友好PLS....

屌，眼花跟錯杜蛇，細波買左大波含撚了

5.5b ?

同大家分析365即場

而家no goal 2.55 但開+0.5 1.7

東京無波無⻆搵狗睇咩....

我希望3關輸哂算...

杜蛇真飛係邊個post搵到?

上個

上一個

條友又話上岸

即場中位數半球唔合理想G再講

呢排波po邊個揸旗

今日復出左，比預期遲咗兩日

錢冇人嫌多

賭仔好難戒贏輸都咁話

有4.5買未

點戒到賭

東京0:0

同埋佢e排係有運

幫我地上埋

上海守到尾輕鬆

雲巴去左邊 之前幾風光 又請人叫雞又派2k

上岸先易贏錢 要追數 / 輸得多個心態錯晒

6.5 7.5 8.5 9.5 s 其實睇唔到點輸

杜蛇要上車

大陸佬踢波真係好撚茅

全黑

yes

好似比人話佢走人數 跟住就冇見過佢

杜蛇上第二架車

趕住返工仆街

馬會精選即場無波無角

下下拉撚住人

全黑out了 而家沙蛇揸緊

開即場0:0

第一日知咩
有冇睇CBA 打撚到林書豪變ON9

咁樣抆衫法都冇牌

隊東京廢撚到 波又無角又無

戒賭拉你

服左馬會...

有睇highlight 笑4

東京唔刷角俾人入啦

0:1好冇

東京

想追東京
又唔回

Same
貼飛仲要俾人屌

買埋0.5/1算

多咗

琴晚先順返啲

2100
首爾-1 100%

快啲入啦東京

得啦 裁判唔鐘意開角

細波細角

申花12m

操盤手成日鳩封

12定紅

佢封乜撚

東京1:0？

又好

平時買開大波，習慣左

唔撚係掛

操盤手去左屙尿 封一封停一停 屌

針埋0.5/1

你收皮拉 想對鳩人姐

角球where？

In ur asshole

東京d傳波垃圾到

你呢

東京2c定3c 馬會2c微球3c嘅

報假扑了

未揸過

2C

絕殺！好冇 求求你2粒

同錢作對jm9，本身就係諗住買第二場支那盤

0:1
1:1算啦

跟馬會

半2全2c

東京上線未 熱左身成70分鐘

回啦東京 唔回唔博

咁撚顛仲兩角

東京都幾廢

杜甫gel 到上天花板

聽講365都係跟馬會

4.5

肯中場HOLD住粒波交俾對面既
點會有角

好喎

掃埋個4.5 5.5 3c完搞店

東京走盤都好丫

上海連打三場已經腳軟咁滯 東京仲唔屌撚死佢

40碼軟射...

操你媽 退錢！

腳面拉弓....

0.5/1針埋

4.5大定細好？

S

東京廢撚到 無眼睇

東京唔會0:0完咁撚on9掛

咩都冇踢黎做咩

Both

唉 又誤中妹波

角大黨風骨唔容許買細

東京廢撚到咁 踢條毛咩

想當年杜蛇場蘇格蘭晉級真係嘆為觀止

馬會精選...

仲要12碼贏

好驚北京玩嘢

咁撚廢竟然讓1球

仲有係咪好似土耳其

2場亞冠2:1 抽2個

申花想贏 補左和都準備針

東京角

咩中位數

墨勝追番粒得唔得

仲未識入

屌你老母死黑鬼
咁都要落腳

破壞自己攻勢

申花得兩個外援都贏唔到

上海

點都會有一粒

走盤啦垃圾

但我買咗之後果場...

唔推底點入波呀

又鳩射

奧馬1:0

早響啦

西京聯賽柒到去亞冠 full team一球都入唔倒

原來是你...

東京打珀斯又係贏1球

就黎3.5了

角唔望上海fg 先 垃圾東京

3.5b 再入

4.5b掃貨 東京會刷

針ng屌唔屌得過

引細爆2粒

東京主勝 派錢

@樓主

珀斯光輝點部署

唔會兩角完掛

刷條撚屌係刷就一早刷

東京踢完依場中武肺啦 咁撚廢

未70分鐘冇入球咁低水

杜蛇又中

申花穩到仆街

係唔會兩場上盤咁益賭仔

場閪波似有1球 1:0既

讓返個位出黎比前鋒踢啦

信念

2球完好冇

北京咪撚刷呀
8細點頂

求奇比球黎

而家幾多分鐘？？？

上海出溫家寶未

澳職球隊出到嚟同魚腩冇分別

有無諗過入波同有角球

上海12m

72

上海又封？

12m

依家19點27分鐘

瞓咗冇睇 7分鐘定70分開

無

勁到 對曬

假波

12碼

想買即封

快爆細波

抵啦東京

東京 針！

邊隊？

上海射？

上海12M

入波 東京要刷了

一買即封

7.8賠贏

垃圾

上盤針

原來上海12m 慳返

痴鳩線

重唔夠清楚？！

GOOOOAL 0:1

呢2日輸到仆街 有冇人救命

下 又中

抵撚死啦東京

垃圾抵啦 唔刷角

唔通上海上港咩

東京同全北差唔多

有預感北京嗰場都開下盤

兩場波快完

東京唔洗賭了

跟劇本再2:1！

爆到我9.5s咁撚假既話 10 1 1000

屌那星 木狗又毒害手足

全北勁好多

抵啦輸鳩埋 唔刷⻆呀拿

中國人

啲死架仔真係

同杜蛇調轉哂

Cls到

依家先刷 抵死

仆街整多粒補no goal仲黎得切

唔會拉

miss

落後先刷角

瘋狂刷角了

佢要+1 隱到

下盤應該穩

東京好撚柒

死架仔

秒速追和！

東京笑撚死人

角大？

而家先刷。有撚用啊

岩岩8賠客勝

上海第一球收米

FC東京

垃圾閪京

祖國大勝日

盤都走唔到 真係估唔到

夠膽就刷都4角

-2c 東京快刷

ON9黑鬼

0:1

1:1

2:1！！

讓一球輸撚埋 死臭西 妹妹妹

收你老木米

頂住

屌你老母閪京串北京半大

4.5有0.8水就買

偉大嘅祖國點會唔贏日本鬼子？

你個大波黨

一切都係人民幣

9.5重燃希望

佢踩過界去收米

波膽2:1叫糊

30

閪京全隊生斷腳生cancer死唔去死唒身邊親人痛到100歲

祖國強大了

0.5/1食住半格！

北京3:0

真係大炒

3:0

先中一邊

北京3-0

終生不買fc東京 / 只買對家

東京ng 輸比申花係唔係想番日本比日本仔斬

仆街班澳狗

墨城垃圾

中國足球

北京3:0波蛋 頂撚住呀

杜蛇又勁中 miss咗

上海整多粒啦，比我補個Ng當無賭過

北京穩 東京唔好爆多兩粒就得

5.5big!

支那隊過關穩！

等睇4c完!!

有這樣的人才，中國世盃八強指日可待

Master G食屎了

日你媽！好球

知錯 唔敢再同杜蛇對東京快入一粒

NMSL

心理唔平衡 點解會串埋東京大波

都話日本仔踢亞冠會閪 支那仲落力

多謝閪京 唔撚洗賭了

中國牛逼！

角都無啦

真係有場爆冷

6倍客勝唔敢買

我的國利害了

多謝你買東京

羊買左咩

想睇

刷多3角

4444444

跟你買左墨勝即刻要乞食了 還我血汁錢

4444

上海收錢

冰埋佢

7.8倍la

羊巴好波

我3串1國安大波左

4.5b派錢定點

加油阿

俾多C

東京wtf

西京 兩碼唔入

派錢 歷史上無一場4.5開唔到

羊吧好球！

純粹叫下

6.5大開到 我

空哂幫人解圍

爆9我9.5呀 我真係唔撚驚你呀

3:1 101100

屌你老未
咁都頂唔入

東京我屌你老母

見有班傻仔買9.5開嚟比你玩下

屌買唔切4.5b

988

收啦

你0.5/1都中啦

3-1！

3-1

6.5big

墨勝快追！

北京準備發癲

對家從來唔會令我失望

我買咩對家必定穩開

一陣識比你睇下

另一場真。3:1

北京咪玩，快完場

前幾日先幾場 國米 德乙

勝利識入波

北京3-1

隔離嗰場ok?

奸有奸輸fc東京成全家

快 5角 等我cash out 6.5 duck you

比多球先全格半格唔夠

屌 爆我3:0波蛋

等緊佢高水就有 5.5就難講 4.5係開撚硬

東京求下你俾多c

閪京咁都唔入 抵撚你輸

東京快手

亞洲歷史上

墨勝追多球

屌佢老未,心口撞入去都有啦
用龜頭

如果呢隊係696 就可能反cup既

手多買埋東京第2球

買過2.5細贏

是但一邊送多隻角啦

東京贏盤我幫黑單含

不了 杜神號唔可以沉

食左屎未

亞洲歷史每年11月上

365 d角係度鳩落飛 我就真係就黎好撚驚你爆我呀

人地講緊4.5。。
你2.5？

北京咪撚立即完場

岩聽

快啲完啦

踢廢隊連走盤都無唉